一人一個廢老嘅特徵

請出招

咳咳咳

腦殘

封路

大量違法

係公園睇人捉棋
係街邊睇D地盤開工

老

中央救你地香港先有運行

吐啖

曾經是廢青

落車個時沿途用手踭撞開方圓百里嘅人

返工時間塞撚住條電梯

公眾地方睇手機聽收音機大大聲開speaker

呢個真心認同

沖紅燈

打尖，唔守規矩， 亂吐痰

睇地盤開工呢樣真係諗極唔明